每日四點鐘果個係林鄭火水大會

班小畜牲日日砌詞狡辯以為好撚成功，

可以幫主子減少民怨，點知一般市民日日睇住狡辯、包庇下屬既小朋友式大話，

變相係為共產黨、林鄭用火水更燃點火頭製造更多民怨

亦係為下屬們日後既監倉堆砌磚頭，

一般市民應該多謝佢地每日四點鐘火水大會

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

最怕佢地改邪歸正認錯

期待四點鐘火水會開到選立法會時，到時連中聯辦都會波及

差一個火頭，好似23條立法、打壓教師、重判義士、分贓畀落選區議員

不過呢班係政治蠢材，棋子，識條春咩